你樓下最無恥開始造勢未?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

未

前幾日已開始叫阿婆派傳單

我樓下反而冇
民主黨已經係老人樓隔離開造勢

有

縮左去林鄭個閪到

有，下次見到可以點做

大叫一票票投xxx

大叫一票不投xxx

已經派咗幾日傳單

民建聯 最無恥